政府點解咁無能

搵萬令蚊點解唔比人申請公屋，肯比雙租都唔比人申請 反而啲有手有腳既廢人唔做野就可以上樓
如果你話肯計人工比例黎申請要收幾錢租我覺得無問題，但係連門檻都入唔到真係可悲

其實呢個鳩， on左都有30幾年，以前定落o既制度班飯桶冇人敢提出去改。

唉，班所謂高層無諗過萬頭係點過，正係識諗中產 排隊既機會都無

現實係中產比窮撚更加重要
梗係幫佢地上樓先

你估真係幫香港人咩?

正係講公屋，唔明點解唔比人申請，佢都係交租姐，萬令比雙倍三倍好未？再高人工你要申請咪比多幾倍
不過佢唔搞都正常既 成班官都玩劏房

會有工低過2萬？

你勁你威

就咁咋？

正解！有咩奶左主子袋底先. 睇下689奶得幾成功. 升官發財. 新個班咪有樣學樣係咁奶.

因為官商勾結囉
個個住公屋邊個買私樓
唔可以得罪有錢佬嘛
有錢佬功能組別有票，唔利益輸送點得

唔做野廢人有公屋
係因為行政方便
事實係好難分有困難定有手有腳唔做野
有數字方便比較就得
其他唔理

我都就辭職打下現金工，橫掂查唔到就當冇收入

全世界都係咁, 呢個世界好荒謬你努力打工反而夾死係窮人同有錢人中間

你守法反應比班無野輸既撚樣犯法搞鳩你, 或者唔 Care 坐既柒頭

最慘連我依家間公司寧願係岀面請個有少少學歷又乜都唔識既人做高少少既位，都唔肯升啲做左五六年知道點運作既舊人，晉升機會都冇阿屌，冇射波冇遲到早退仲要話ot都冇托手踭既人都冇呢個機會，真係反映隔離飯香

家下世界唔同左, 職場係無 Loyalty. 你唔喊無糖食係越黎越多.
你間公司唔視經驗為寶, 勸你都係另牟高就. 高分低能我見唔小.
對公司好, 唔係錯但你要睇回報. 家下唔係屋企人關係無錢搵佢會炒埋你.

如果你覺得你公司唔重視你, 走得就好走. 唔好聽廢話 " 你好做得野, 無左你唔得, 咩我地知你對公司好 "

一個咁繁華既都市, 竟然周圍都係劏房,
仲要係環境惡劣既劏房,
同以前有九龍寨城有咩分別

好快走，做左五年冇乜前途

其實可能仲衰過 依家啲物價

你地個個上到樓，咁班中產啲樓邊個租呀，咁佢地又點做中產呀？